兩大球皇收尾幾年都幾坎坷

一個踢祖記踢撚到要落去自己帶返個波上去，傳埋中仲要入埋波
兩季淘汰賽入球都係個人包辦
另外一個就身邊成堆老嘢，以為買人幫手。點知全部幫唔到手，仲要俾棄將入到波
啲波要去佢度先有攻勢造到

點傳完中自己入埋波，想睇